屌你老母 今次話真誠真摯道歉

即係上次唔撚係真誠 撚鳩我地
真你老母

假到佢

垃撚圾

好應該幫烈士立碑

5點政總見
唔比佢收工

假撚到佢 咁閪樣都真誠真摯

屌佢老母個臭閪
死佢一家都唔夠
佢祖十八代都要負上責任

星期日見

喊你老母
喊呢招對我地香港人唔撚會有用

加左真誠2個字就真誠？
同埋你知唔知我地要啲咩呀？
打劫完我道歉有撚用？
我要返我地應有既野呀！

半點誠意都唔撚見有
問佢暴動 佢又將個波推返去隻盧仔到

立場問問題喇

唔好撤
唔好下台
政府啲問題浮左一半上嚟
林鄭條仆街唔係重點
香港人要團結！
香港人！行動代號，We Connect